歡迎未來歐洲阿拉伯裔公民公投伊斯蘭教為國教

支持西方各國津貼生育政策，設立白人居住區，

歡迎中小學校教育推廣伊斯蘭教，增加歐洲阿拉伯人互相交流文化，

增加土地興建清真寺及大量入口清真食品

請西方各國尊重宗教自由，包容各種文化

支持種族共融，鼓勵歐洲阿拉伯人通婚

伊斯蘭化係大勢所趨理應配合

歡迎歐洲難民參軍加入軍隊

女人要包頭，否則即屬違法

同白人要移民中國

若果白人沒有歧視阿拉伯人為何反對歐州阿拉伯人通婚

鼓勵法國義大利時裝品牌設計伊斯蘭服飾，電玩遊戲公司設計伊斯蘭英雄角色吸引不同意見

伊斯蘭教區居住環境狹窄，需要擴建，要求西方國家撥出土地建立伊斯蘭區

開放更多西方國家簽證給阿拉伯國家從而了解西方文化，增進彼此感情

歐洲議會通過伊斯蘭刑法，偷野要斬手，齋戒月食肉要鞭刑，侮辱先知穆罕密德要坐監

伊斯蘭刑法有助人民守法減少罪案發生，西方國家對待罪犯太過寬容，齋戒月有助身體健康提升心靈層次

歡迎編寫穆罕默德傳及拍攝穆罕默德電影與賓虛齊名

穆斯林可以一夫多妻，同婚都冇問題

每人一生可獲歐盟朝聖局發放一次性津貼去麥加朝聖

禁止女人渣車，解決所有交通問題

一夫多妻有助社會男女互相扶持，幫助弱小婦人

一夫多妻可以維持生育率，確保子女能有效得到照顧

係Reddit 宣傳,俾歐洲人知，佢地問題出係邊